(幫我玩大佢) 有條大陸仔 隔離期間公然ig呃閪屌

夠16未

有冇人幫手sd比佢學校

咁細個就開始呃閪屌

大陸仔真係唔死都冇用教訓下佢

呢D傻閪要傳比佢d同學知先會識驚

你幫我？

想屌條仔

我識佢？

隔離學校見過佢

係咪靚仔

覺得一臉倦容

冇一個大陸仔係無辜
但好似你主動hi人先

樓主好地地做乜撩人先 想借刀咪出聲囉

真